---
title: Asistencia técnica sobre Question2Answer
hide: false
index: 2
---
import PrintableLink from '../../../layouts/resumeStyles/formal/printableLink.astro';

* Brindé soporte técnico gratuito y pago a usuarios de Question2Answer en todo
  el mundo.

* Resolví exitosamente más de 100 problemas de usuarios, demostrando fuertes
  habilidades de resolución de problemas y solución de problemas; y mejorando
  la satisfacción del usuario y la estabilidad de la plataforma.

* Utilicé PHP, JavaScript y MariaDB/MySQL para ayudar a los usuarios con
  personalizaciones, integraciones y optimización del rendimiento.

* Adquirí experiencia en la arquitectura y base de código de Question2Answer.

* <PrintableLink link="https://www.question2answer.org/qa/user/jair/activity" webLabel="Consulte mis últimas contribuciones" printableLabel="Consulte mis últimas contribuciones" ending="." />
